究竟班官重要呃自己呃到幾時？

自古以來都係官逼民反，佢地唔係覺得到今時今日呢個地步佢地班官可以置身事外下嘛？如果真係冇問題，會唔會有咁多人命都唔要咁走岀黎？由11號夜晚到宜家12號，班所謂官完全冇回應過，剩係識得放班狗岀黎咬人。
開槍驅趕？係咪要殺晒現場嘅人？然後就冇人再反對？
最壞大不了一拍兩散，玉石俱焚。

好撚痛心